[配藥撚]入來幫手睇睇邊到有呢隻益生菌配

如題 行左兩區好多間藥房都冇
知連登咩勁人都有
麻煩大家幫手睇睇
or介紹有咩代替品
佢係一隻耐藥性既益生菌來

唔知都幫手推推嫁
祝大家身體健康 龍精虎猛

食開culturelle

可唔可以講多d佢係咩來

咪益生菌 食150億

好似有好多種
爸打都係腸胃敏感~?

150億仲多過精蟲

唔算多
食嚟調理下腸胃屙靚屎

之後研究過都係幾十億有 好多英文名
有d要雪又有 d唔洗既